 artigo quarenta e seis são sujeitos à correção monetária desde o vencimento até seu efetivo pagamento sem interrupção ou suspensão os créditos junto a entidades submetidas aos regimes de intervenção ou liquidação extrajudicial mesmo quando esses regimes sejam convertidos em falência parágrafo único o disposto neste artigo aplica se também dois pontos inciso um  